記得Be Water, 戀戰守城會去返5年前咁㗎

各大學依家PoPo 依家每更射下TG就退，但咁樣全校就alert 成幾粒鐘，hold 成班人喺入面，對學生精神負荷極大，對佢地popo嚟講舒服好多。好似傘運咁，一有法庭搜拎就可全天候海陸空進攻, 根本無得守，不如趁依家清清啲電腦，Be water.

劇本永遠重複的，今日又到PoPo 退場，黑幫打人出場。今日記得便服，無謂黑衫行嚟行去。